好撚想有EX 呀!!!!

EX前 EX後 屌你老母 我A0啊
首先 你要有一個女朋友

我可以做你一秒女朋友然後飛左你

我可以做你一秒男朋友然後飛左你